點解CCTVB咁on9棒個面癱嘅做男主角

佢d戲尷尬到即刻要轉去viutv

邊個

迪龍仔

圖？

大膽和珅！